忽然專家狗+冰島狗好意思喺度學人分析？

94年睇到宜家嘅專家果然唔同啲，教識咗我地各洲份入面最大嘅國家盃賽係派副選踢架原來

佢意思即係2020冰島會換班底 2022世界盃又用返呀導演鹽工人？

華哥好勇武

所以牙朗兩年前攞歐國盃唔撚計攞咗大型比賽冠軍！

又mark左名

樓主好屈

死亡筆記

又嚟啊

世界杯同歐國杯唔用同一班人咁有趣

我係一個好小氣既人

樓主同冰島狗有咩深仇大恨

冰島要出線，邊隊都要讓路。死克點咪撚阻住哂

😂😂😂

呢個好笑，仲要講到懶專業咁

樓豬呢啲老屎忽憑乜屌鳩冰島。
我地嘅工廠工人，導演都踢到世界杯。
咁業餘嘅球隊都打到世界杯，你班香港人一定羨慕唔黎。
總之邊隊阻住冰島就一定係賤種。

#我為冰島人感到自豪
#身在香港，心在冰島

克羅地亞呢幾場發揮得咁好都要俾佢地屌泊大巴
人地洗撚泊你大巴咩
唔炒你5 6球當留下力咋

克羅地亞龍門 屌你老母！

好彩我地尼日利亞贏左冰島，踢佢出局唔洗再比班冰島撚煩

臘腸呢排咁搶口

以前無var 旁證一舉越位旗之後係咪無得上訴

LIHKG @ Android

免費娛樂

ching ho ball

又嚟